[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(5) ione chu第三季及回歸大發 電影重光明

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係0:48)

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你[/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

曹柔理嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動load圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴（而家叫曹柔理巴（屌改啲咁嘅名））[/member]

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁啱就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

Produce48 時期：

四、話阿櫻唔掂

五、個人評價唱唱下停喺度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、Mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無嘢話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 Soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出曬面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況嘅安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有啲腦嘅都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一舊得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一嘢撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出嚟嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校嘅人。發夠center夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發center夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、Meet and Greet 成班喺塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽喺中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲嘢 到個八婆講嘢時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻喺mail講佢成日喺宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接啲，喺節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙喺mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講嚟嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈曬啲料入牛肉度，睇吓小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

呀純嘅快人快語 一語道破

重光明

diu打少咗粒字

重光留明

留名呀

LM

推爆佢再開過

留名

lm

g chi

禾用心良苦呀

留明，禾櫻世一

搞錯名喎

新飯留名

冇,一直都係櫻

扮啦你

光北留名

油上蒙歌

大主唱

好耐冇見你過嚟

得閒無聊望吓炸

之前傳nako 結果

今次提示好似幾明顯下

等睇你油做歌王

終於可以為大主唱平反

但係張相完全認唔到喺油b

睇黎好大機會第一輪出局
先講到明係油b

今集就開樣啦 依家開埋估就係吸fans收視

成班反油討論油再睇埋節目支持撐埋收視

整撚過嚟

咁快手有搞笑概念圖

唔準咁話佢

幾時到采源上

純mail有呀油床照

整容失敗

想睇我奈上綜

團綜

大主唱贏左第1 round

下集又有份 你地發達喇

平反了

對手廢到

輸比油B

邊個咁廢

下禮拜記得準時收聽油式高音

屌

油b愛你

油大主唱

咁樣靚過平時 以後都咁樣ok?

template又有新圖

換左新manager

舊個幾個轉哂？

可能換左但又可能請左新manager
暫時淨係奈子講左 睇下之後其他人會唔會提下

*講左一個啫

想知點解李佳恩一直冇人留意明明嗰陣都幾多人講 見佢連YouTube view都唔過10,000

英妹番學

會5會讀讀下又quit

係咪無工開

唔使去日本開工，唔使去海外演出，連帶少咗排練，慳埋啲時間夠返學。

可以高中輟學，復課再輟學既話都幾傳奇。

其實日韓班idol點讀到書，隨傳隨到要開工

冇活動咪正常上堂 有活動自己就時間or走堂
好多idol讀完高中 仲繼續讀大學
有d似香港學生返pt咁

櫻井、山p嗰啲超紅偶像都可以慶應、明治大學畢業。

不過發現韓國偶像大學好多讀演藝科，日本偶像反而會揀下其他科。

‪

師兄你離題我幫你頂住走先

[1stLook TV] IZ*ONE (아이즈원) '01즈'💘나코, 민주, 유리, 히토미의 성년의 날 파티! (더 이상 소녀가 아니야...! )

我諗同韓國練習生文化有關
韓國練習生普遍離鄉 到首爾集宿 放學後就返去練歌練舞 揀讀主修演藝高中有利佢哋投放更多時間練習
到升讀大學 入讀演藝科都應該易d
等同dse修理科 大學理科系都會俾返加乘

禾周

Lan

心口仔 3/12

純〉蛙〉櫻

櫻同權係後面

似呀權？

似係佢地

超級正

好多人都估櫻同權

咁都上到電視

依家個cafe 係咪升唔到級 申請左個會員但係升唔到級

權 > 純 > 蛙 > 奈/櫻

哇，蛙大個女了。

以後請集中討論名單可以加埋七妹。

咩節目？

不復存在嘅包

6月15日

3rd mini album

銀包已準備好

跑多兩轉外賣先屌

銀兩ready

難怪奈子呢排咁攰，去埋醫院。

去旅行正on9 拎去摸手仔最實際

你唔駛啦

準備CB上個水

窮撚 送外賣得雞碎咁多炸屌

17號先拍完mv 極速準備cb

個消息都黎得好突然

全世界都6月cb

我想問點解無superstar Iz*one嘅

咁f9 cb你點算

蕊

f9未有咁快cb la應該

冇得去日本就韓國出多幾次啦
韓國啲歌高汁啲

Cj要拎幾百億畀公益基金，嗱嗱臨叫izone 跑數先。

邊度講係17號

之前又玩煮飯仔又打機又玩瑜伽一d都唔似準備cb,突然就話一個月後cb,咁快手會唔會今次隻碟得好少歌？

準備cb同你上面講既野係冇衝突

要記住上一隻碟其實一早準備好哂

新聞

3個月係夠時間

夠就係夠嘅，不過係chur咗D

有得chur好過無呀

啱呀

正會員定wizone

咁又係,可能一早有哂歌同編舞，一星期錄音一星期練舞，搞掂

唔俾

正會員升級

6月1 twice, 615到班女，一人半個月剛剛好。
好似話bp 九月先賣碟

玩過superstar jyp
s card易抽好多

去到十一妹

係高質好多好多

都唔明，好心日本就做好d啦，人地twice rv出日專無韓咁好都有一定水準。

油站中字

因為人地既日語作品唔係aks負責。你睇返48系近年既歌係點就明izone點解咁。

其實第一次日專唔差

係第一隻有心機D，不過個MV都拍得幾衰下

Vampire 拍得幾靚, 歌就一般

奈 ig

反而非主打我覺得幾好聽

下個concept BANANA*IZ

5/30要在韓國開SR
代替之前原本要辦的活動

咁你慢慢等啦有排

你要知日本製作人係肥秋，肥秋有幾多團既歌名義上要佢寫先得架

想睇新髮色

唔好丁恩妃

坐等15/6 cb

f9唔撚會cb咖啦
all in IONE啦

咪啦f9咁正

咁我唯有落火坑賣身

May 20 - EOM Movie Premiere Event
May 24 - KOMS (Yuri)
May 30 - Special Live Talk Show @ SHOWROOM (Vampire lottery winners access only)
June 3; 10 - IZ*ONE CHU S3
June 10 - EOM Movie Release
June 15 - IZ*ONE Comeback
June 18 - Nako’s Birthday

想問大陸野，乜野叫不運回？

即係叫你課金但唔會比碟你

準備返嚟

奈子絕對唔可以同櫻花一齊講啦

唔知年尾會唔會再cb倒多次呢

唔駛年尾，9月已經可以cb多次

送錢比站洗

邊個大D

6+1+5=12

咁都得

送fanmeet比站

【中字補檔】190927 IZONE《Sudden Attack》粉絲見面會 飯拍全場【IZ*ONE中字】

內

一年有幾多日可以加埋等於12？

其實都幾多下

好多 e.g 1/11 (1+11) , 2/28(2+2+8), 2/10 (2+10)
依d 真係你覺得係關12事就得
一百個人一百個解讀方法

上次用花今次用四季仲可以cb多4次😂中間再攝日本cb🥳

即係要等一排佢自己先會有提示要升級？

唔係 係要睇啲admin做唔做嘢 做就好快搞掂

一定係奈啦

應該會嘅，然後再喺mama表演下
反而唔知會唔會再出日專

大家記得食菜啊，均衡飲食

開頭以為你話唔好銀河

三個月咁少？

櫻花平架wor 你話呢

又止於平嘅，有發育嘅空間囉

係囉 如果唔係都唔會有人渣

IZ*ONE CHU [Teaser] '앚즈대 12간지 캠퍼스 여신의 강림!' 아이즈원츄-환상캠퍼스 6/3 (수) 저녁 7시 첫방송 200603 EP.10

個個染晒髮

還我長髮櫻

死未

呢隻藍好睇過真妹果隻

但係櫻mail都咁講，唔知佢係咪都係老吹。

粉紫純
無嘢係純carry唔到

還我長櫻呀

接髮輕鬆啦

但依加係短櫻

今日會唔會有live fiesta

同知長銀一樣，長髮櫻可能一去要等好耐先返到來

你嗰陣搞咗幾耐

今日有活動 好似去左間cafe拍野同整野飲
想試娜b同奈子整嘅

izone成員們給我做了巧克力冰沙

試映會

molamola 一去不返

個口罩

唔識戴口罩

呢個鴨黎喎

會唔會搞錯 佢都要加密

曹柔理's

測試下有無人認錯

呀油個頭紅到

個口罩睇落咁大既？

全部個罩都大到

其實佢地面細姐

Hi

ig

幾日內

佢一直都係駁髮姐

死啦 戴左口罩真係會認錯唔記得油係紅色頭髮

成個魔女咁好正😍😍😍

純隻新色
Btw椰奶金髮真係好鬼似油

因為你心中有油

韓國wizone都幾撚有錢

仁美好CUTE

帶到離曬罩
個罩下邊攝左入去

點解佢地塊面可以咁細

面細上鏡先靚女

應該係全員調轉咗底面帶🤦‍♂️
啲英文字調轉左🤦‍♂️

識貨

香港好窮，只能夠請食唐記。

光北永遠都有放得入口架野攞係手

到的解散都未抽完

調轉戴透唔到氣嫁

個口罩反轉咗黎戴

班女食完心諗做乜鳩

이즈원 (IZONE), 사뿐사뿐 꽃길을 걷는 소녀들[NewsenTV]

慢慢la, 應該仲整緊2期個d

今晚會唔會出黎

還我長髮

得八妹一個帶啱口罩(藍色向出面)🤦‍♂️

我反而覺得係個口罩太大

究竟係個口罩問題定點 點解好似帶得咁怪帶到個口罩好似正正方方咁

太大個啦下話

會唔會有人直播呢...

已經唔係太大嘅問題。
係除左8妹之外，其他11個都底面調轉左帶🤦‍♂️

捉得咁嚴連所有鏡頭包括車cam都要封晒先比入
應該冇流出片啦

好似促得好嚴 應該無了

有spaceship

班女係咪有出現到

公然放閃

睇表演

係長櫻

暫時表演左spaceship同violeta

the girls picked 3 cars that they liked the best and gave them polariod and signed tumblr

第一次係fans面前表演

頂 原來玩野
韓飯話係mini con黎 冇戲睇 唔係首映會

d站好勁 咁都影到

s3見

是偽裝成首映會的演唱會

賣四十萬隻唔係講笑

D保安上左山捉人影相

咁識玩 原來係突擊演唱會
S3有得睇

禾娜b對眼咁精靈

「橋」唔怕舊

咩料

【FIESTA 車燈版應援】
黃色區間：第一個字開大燈 最後一個關大燈
橙色區間：開應急燈

捉d站影相

珉周打噴嚏 孩子們全都避開她

這次換櫻花打噴嚏 孩子們在旁邊“哦？哦？”這樣子説

有粉絲在車裡面給柔理比了半邊愛心，柔理看到之後用手比了另一半愛心。采源看到之後，以為柔理是對她比的，於是又給柔理比了另一半愛心 😂😂

油B

Beep beep beep beep beep

演腿

要飯柔理了

WIZ*ONE在喊encore，恩妃她以為在喊權恩妃（我愛你！），孩子們問恩妃説是不是只聽自己想聽的話，恩妃很滿足的說“因為粉絲愛權恩妃所以才會喊encore啊”

은비: 아이즈원 더 단단해질게요
恩妃：IZ*ONE會更加團結的

頭髮長番好睇D,上次CB個頭唔係好得

珉周：啊我感冒...(成員們不知所措) 不是啦 各位 我説的感冒不是大家想的哪樣
這樣說著邊揮手否認的樣子非常搞笑

明顯加密咗嗰句係俾人睇 冇加密先係心底話

飯站大戰保安
d相真係搵命搏

蛙就是團欺。

真係病左就仆街
開mini con 其實有d博
依家個勢

所以係哂車入面唔比人出黎，都算ok
叫做圓滿左上一隻碟架野，做定個勢賣新碟

夜晚應該有d凍

櫻連續播左Bebe Rexha同anne marie嘅歌
櫻聽多左唔同類型嘅歌

櫻樹:
回答來信關於日本高中生戀愛商談
櫻嘅理想告白是？
對方也喜歡你吧，雖然我不知道，但不同社團但同時間結束會一起回家，那就在回家路上直接告白啊，簡單直接最好，女生一定會開心的。我理想的告白是，一起玩線上對戰game，對方超強
在贏到第一名的瞬間跟我說，以後我地一齊一直攞第一名吧

今日係咩日子？

日本高中生戀愛商談。咲良理想告白是？
「對方也喜歡你吧，雖然我不知道，但不同社團但同時間結束會一起回家，那就在回家路上直接告白啊，簡單直接最好，女生一定會開心的。我理想的告白是，一起玩線上遊戲，對方超強，在贏到第一名的瞬間跟我說，以後也一起一直拿第一名吧。雖然有點怪^^」

IZ*ONE chu s3 拍攝同汽車電影試映會

唔係咩都冇播過咩

播左10分鐘跟住就舞台表演

是咪好葡萄

又有咖啡飲又有機會拎拍立得又有得睇表演呢啲機會

仲有得拎簽名添

來生不做香港人

繼續葡萄
中左音驚獎品嘅日本飯

係咪就黎cb

坐左幾耐

半年

車燈應援類似咁

佢地無諗住CB

有少少藝術feel

一集個半鐘定兩集加埋

見到佢D衫正正常常有少少安慰

應該一集

音驚更新左
有新卡同新歌

講明日韓同時放送，但無日文字幕。

咁都好d 得兩集

永遠都抽唔中

上次allin中油

轉推油未

見到好多巴打十抽中油

我係其中一個十抽多油

屌呀
十抽出左二次vampire油俾我

今次個event 又係鬥技術？

唔係 課金課到5張R就得

終於入手了

希望港站可以成功爭取

咩叫汽車電影

d表演係邊個睇？

但d新卡都係好舊既相

課到5張R無技術全連都係低分

油先好 上兩個星期都係靠油升排名
依個星期又要靠佢

不過香港冇三屏幕

玩首FIESTA都load勁耐

好過冇啦

係因為你未down過姐

長沙灣間cgv有

搵香港記者嘛，渣㗎

香港tg都唔怕😂

hi電台更新

恩妃mail 張相好惡
好想比佢瘋狂閪面

模擬應援

[아이즈원의 잇힝트립] IZ*ONE Eat-ing Trip Teaser 1
應該就係上次去束草嘅節目
27號有得睇

又要食

正，又玩又食

逢三五

正又有新野

係咪要download個app睇

vlive個app? 就咁website都應該睇到我諗

睇人講之後應該都會放上youtube嘅
不過到時應該有韓飯直播架啦

blue team: yujin, nako, minjoo
yellow team: chaeyeon, yena, yuri
pink team: wonyoung, sakura, hyewon
green team: eunbi, chaewon, hitomi

Feel到pink組會豬

左Nako，右Hii chan

NK: what fun things do you do these days?
CY: i go to nako’s room and play
NK: is that so~
HTM: why didn’t unnie come to hii’s room?
CY: hii’s room? i went to hii’s room last time. i knocked on your door and hid.
NK: really?
CY: yeah i was hiding, hii went “ah unnie you’re scary”

Hi唔係同彩燕同房架咩

依家似係演奈hi三個都唔同房

剪你班性癮狗

又有meme 圖。

咦 擺上枱喎.........個鉗

蛙: 剪你呀~

要改名了

大家姐，直間衫，枱

呢啲粗重嘢俾我做得 我要守護我老婆對玉手

躝

權F心口嗰鉗

冇f

IZ*ONE CHU [Teaser] 아이즈원츄 세번째 이야기 ♡환상캠퍼스♡로 초대합니다!아이즈원츄-환상캠퍼스 6/3 (수) 저녁 7시 첫방송 200603 EP.10

娜D

禾真

其實我係黎呃躝

做乜要呃躝嘅？

佢邊緣人

流落左響非洲中部

禾櫻

躝啦

呢到進化到唔係呃正皮,而係呃躝

我女友

我抽中左櫻s card
我總共有5張s card, 四張都係櫻

純真係女友料黎

中咁多張s card仲要係櫻 唔理相唔相同........

但無得一齊用呢

，咁多櫻

你地就好
我乜都冇 站在非洲正中央

如果禾真都要躝，咁我講禾內去呃躝又好似幾抵

咩禾內呀？尼嘅松井珠里奈（內）？？

Btw

200524 MBC官推更新

當不上歌王的話我會點完痣再回來的💃
#妻子的誘惑
蒙面歌王周日晚上 6點 20分

又有好誘惑既呀油睇

諗起都扯扯地

禾珠個樣後生左好多

大主唱又贏
入第3rd

歌王你當講笑？

屌究竟佢係點入到3rd 次次聽佢拉長高音都好想飛左佢

最後生入第三round，大主唱要紅了

姜敏京都係入得第3round
油B同佢同level

咪撚用佢黎同油b比啦

咁嗰時牙真去到第幾round?

第1 rd

姜敏京樣身材聲都好過油b n倍

基本啦 都唔知油B點入第3ROUND
歷代過到第3round嘅idol好似唔多

贏咗會開樣㗎咩

油狗真係越反越紅
唱歌咁難聽都入到第三round

第三round輸咗啦

好多時要睇對手係點 可能佢咁岩兩round都撞到個唱歌唔勁既

大家嘅油
有樣嘅相自己tw入睇

咁都好啲

油b最靚嘅一張相

油油竟然輸左

咁blur法有分別咩？

櫻仲搞緊錄片

油b把聲完全唔襯鄭仁首歌

反油仲有咩好講

我一直都支持油B

實力幾好都好 人品態度差都唔得 (jyp,2020)

油B憑實力拎第三

低估左大主唱la
禾大主唱應該第一

官咖TMIZ
演: 演想穿天藍色衫，好心急但佢冇，然後奈子攞起件衫問佢想唔想著

奈子: 同演hi一齊食飯睇電視

hi: 演晚餐煮魚糕同年糕 (圖)

櫻: 今日上左3個鐘頭聲樂堂，cover IU首heart

即係嘈婦係第二個mb參加呢個節目？

係

想睇車汪or權F上

其實油有話想鴨，車汪上呢個節目，重話想牙真上多次。呢幾個都好唱得

我內呢？

佢冇講

想呀櫻 呀純上

其實唱得係相對上

敏京

純唱返首本名歌iu - you and i
之後唱兒歌 做兒歌歌王

唔怪之得轉公司

權都好唱得

櫻：wizone～～～
係咪有聲

Legal action

韓國d人驚到del post

p社被人收購左

冇聽過權獨唱所以唔知
上面嗰幾個就聽過,可以獨當一面
之前仲有個唔知producer定作曲家點名讃牙真

痴線

大戶櫻solo應該無問題啦，廿萬隻走唔甩

依家唔係9000隻咩

izone名義上係otr, swing共同管理，實質係cj全權負責同擁有。otr係pledis有份，pledis要轉手，cj就將izone由otr實質移籍入swing。

而家big hit同cj既關係好密切。
cj + big hit --> belif
cj + pledis (big hit) --> otr

你講櫻 定成隊

睇錯左呀降得兩張

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.56

[아이즈원의 잇힝트립] IZ*ONE Eat-ing Trip Teaser 2
正

又暴飲暴食

間律師樓仲要韓國數一數二有料

而家先del post 有用咩

好似話已經save左十幾gb料

韓國仲要實名制
點解D人明知實名都亂up野

咩事

因為覺得公司唔會做嘢囉
而家一做就仆街囉

當CJ 財閥流?

油理個下巴hold唔住喇 快啲入廠維修啦

dllm遮哂全個樣啦

你食唔食一粒呀

唔食

咁我食哂佢

Come on baby~~~

每次維修個樣都會copy其中1個成員

佢d相係咪p得重手得滯

純個月曜妖精

短櫻

我奈尾三

純都排得前

排第二

娜b出道第四 年紀第四 就連銷量百分比都係第四

究竟點解

曲線賣廣告

型到

做idol要有記憶點比人記住，一打機就想起櫻，一食野同自拍就想起光北，越多記憶點就即係人氣越高😂（我吹水咋）

真

佢夠曬矮窩？
kpop無星仲矮過佢

我估係鏡頭前嘅出鏡率都有影響，cam man鍾意影多D邊個就影邊個（例如：團隊入面嘅A成員），令到其他非Fans嘅人好自然就鍾意A成員

唔否定日本line嘅出鏡率係少嘅

唔係純飯都會睇呀純
覺得佢好過癮

溝女王光北

曹柔理 - 史上最年輕進入第三round蒙面歌王的歌手

有記憶點好重要，一隊女團如果人人一樣樣，要人記住都難

我油大主唱

‘’ 據D社取材，一名叫SO JAY的作曲家參與了人氣女子組合IZ*ONE的8首歌曲的作曲，但奇怪的是幾乎沒有知道她的人，甚至連一起參與作曲的其他作曲家也不知道她長什麼樣。確認之後才發現她原來是韓成洙PD的妻子，其版權收入也不屬於P社所有，而是歸韓成洙個人左右。

在韓國音樂協會後搜索後，會發現這位SO JAY只參與過IZ*ONE的歌曲製作。出道專到正規專三張專輯中均有她的身影，參與了包括<Violeta>、<秘密的時間>、<Airplane>、<Destiny>、<Open Your Eyes>等歌曲的作曲。 ‘’

志哥好波

造假團全面造假

導清高質

200526 IZ*ONE Eat-ing Trip

「U+ Idol Live, IZ*ONE 束草吃放旅行單獨公開」

5月27日開始後的五週間每週三和五下午5時半(KST)放送。

在本放送後，透過multi-cam拍攝的花絮等未公開視頻也會通過U+ Idol Live公開。

IZ*ONE的Eat-ing Trip是LG U+自家製作的內容，描繪了IZ*ONE前往江原道和束草進行治癒旅行的面貌。還有通過U+ Idol Live App粉絲們的事前投票定下的任務，IZ*ONE會親自執行，並在地方美食店進行吃放。

特別是IZ*ONE透過完成任務獲得粉絲們提供的禮物等，是「粉絲的和爲了粉絲的」雙向溝通真人秀。

蕊友

成日都比人知佢蕊

呢到個個都係蕊

唔要權媽媽個枕頭啦

post咗3次

娜b好屈機

好正

娜b ig 把聲好甜

開左抖音

準備開

罷追

屌打油B 把聲有種吸引力

抖音真係不了

躝啦
禾油已上蒙歌證明左自己

油B至係歌王

贏唔到點撚樣叫歌王

想問下隻game如果某首歌有event即係咩意思？

歌下敗將

櫻會唔會開心到彈起

麻煩搵人帶櫻去同irene前輩打招呼。

演好似都好鍾意seulgi

Yena帶隊搵seulgi先

同irene一齊cb

事前卡同新卡有加乘

D料好新

RGB

真係轉左宿

可以睇新宿舍
到時睇下佢地邊個同房先

個keyboard咁浮誇

電競keyboard 係咁架啦

咁快完 唔夠喉

車汪跳得咁遠

We gave cameras to IZ*ONE Jang Won Young, Jo Yuri, Kwon EunBi and Kim ChaeWon see what happened.

'아이즈 온 미 : 더 무비' ScreenX 예고편(비올레타.ver)

邊度有live睇?

有得down

唔該晒

多人到個app死埋

個app本身都廢

個記錄又被人破左，人地50萬預訂

下個月努力破返

加油

佢地打完歌去個間餐廳正到

紀錄要黎破

比人威半個月🤔

大家姐

放多左啦 下次蕊完睇清楚先po

都幾難

禾金韻情

行動日程表

放埋同一個folder🤦‍♂️

今次應該難破番人

challenge呢？

俾佢地破都好合理姐

95line

今日櫻樹:
最近在IZ*ONE成員中很流行Oh My Girl的Non Stop和Dolphin，雖然主打也很棒，但覺得Dolphin這首歌很可愛很有魅力。
佢最近在Youtube看網劇<少女的世界>，本來就覺得女主的短髮很酷，是自己的type。了解之後才知道女主就是Oh My Girl的Arin，表示自己已經深陷Arin的可愛魅力裡

"想櫻對你講……"環節節錄

1. 對全國考生說的話『雖然是很辛苦的時期，大家加油喔！櫻花盛開！』好了這一定合格

飯想要模擬拍手會的台詞
2. 我也超想見你的喔，今後也要一直一直喜歡我喔！

3. 歡迎回來！工作辛苦了。要先吃飯？還是先洗澡？還是要先和我玩遊戲呢？

4. 你話你喜歡我? ok，咁即刻同我去便利店買果汁返黎比我。立即~GO

每星期都有嘅活動 任何卡都冇加乘

動森新聞
我玩動森好像上新聞了，我有看到那個新聞，我和很多偶像排在一起，我才發現KPOP裡喜歡遊戲的偶像有很多的樣子，因為在48系裡面都沒什麼喜歡用電腦玩遊戲的人
然後我到現在都還沒玩膩動森我也覺得很不可思議。但我今天動森發售後第一次把Switch留在宿舍了

我喜歡的蘋果來我的島上了，我的島現在變超可愛，只有那隻叫比利的羊我希望他離開，我想讓他自然地離開，但他好像很喜歡我的島，希望他盡快離開
李察是我的島的王，我用他的臉做了旗子還有T恤，我的島民都穿著，因為李察是王。大家請盡情期待youtube頻道的更新

Arin

櫻: 最近每天肌肉酸痛，因為還要做深蹲果類運動，回到宿舍後，彩演因為常常跳舞所以很懂得怎麼紓解肌肉痠痛，她就幫我按摩 按到真的超級痛
但彩演訓練師說不這麼痛是治不好的。
各位如果知道怎麼快速治好筋肉酸痛請盡快告訴我

係咪以後都唔會開vlive?

唔該曬

你鍾意啦

雖然唔係我pick，但都想留個Msg俾你，就係

Kcon2020

禾同呀櫻按緊摩

好多女明星都係Oh my girl fans
Nonstop 同dolphin 都係好聽ge

hani係Arin早期fans
OMG終於捱出頭

玩抖音

相信大家嘅身體會好誠實

好誠實咁講，落唔到手去download個app。

等人放片 我一定唔會down

tw已經有人轉放 唔駛down抖音黎睇

講真大吧人Repo啦
真係冇必要特登down支那嘢

今次隻game醒咗 新卡有寫技能同數值

不了 罷追izone
用支那野

等人放上youtuble 睇算啦

好想中

櫻花2年前已經有啦，我咪一樣冇裝

[1stLook Behind] IZ*ONE(아이즈원) 민주에게 바람의 여신이 다녀간 날...💫

60抽7張肥料S

有冇非洲圍爐區

30抽一張新卡都冇

唉 又倒咗1500落海

我，除咗送嗰張s卡之外冇抽中過其他s卡

抽咗6000石，一張新卡都冇，得張爛鬼Damage Cut S卡

我有抽過一張....果陣係三次十連抽 第三次先有一張

呃人啦 唔信

襯你個名..

真㗎..........
所以而家都唔點玩，又廢又非洲

抽左幾多次先?

課金啦
今個星期喪玩完
以家係得好きと言わせたい玩唔到hard

就算有佢哋都唔會裝抖音

老老實實，真係唔會為咗izone down抖音嘅，就算幾鍾意izone都好我信ig實有人repo嘅

有web版 上面有link

近代小有既自己捱出頭
btw arin 有kiss scene

ig 有奈

G持貨金

又delay

係咪拍手/簽名會全部用呢個event做代替

Minju又輸

淨係睇左後半 之後先down落黎慢慢再睇

IZ*ONE Jang Wonyoung, Jo Yuri, Kwon Eunbi and Kim Chaewon's Marie Claire Korea Editorial Sketch

發現hi d韓文好左
毒舌

睇到有人話superstar更新完最新嗰次 成個ac冇左然後依加又維護到唔知幾時

Mnet 3/6個schedule 無左izchu3

屌唔係又有事呀

[1stLook Behind] IZ*ONE(아이즈원) 스무살 나코의 카리스마 도전기!

岩岩加返 應該個staff手殘
真係比佢嚇死

之前又話90mins

日本果邊Mnet仲係90mins 不過話唔埋又要cut咁d去就番播放時段掛
希望唔好cut

我要求低D嘅有得播is ok，最怕係成個節目咁cut

櫻

Red Velvet小分隊Irene&澀琪首張迷你專輯《Monster》為了提高音樂的完成度，需要進行追加製作，決定延期至7月發行。

娜C 奶咗

超級正呀~

我自己躝

娜C最正

我屌曬上面班性癮狗

娜B無人埋，娜C個個奶

唔想見到櫻

yena同哥哥

你班仆街 我pin咗都仲咁狂

佢呀哥隻手仲奶油面包過娜b

佢地感情真係好

剪你老母

我一睇相都focus 咗阿哥隻手。

twitter殘體...

抖音

其實0615 cb會唔會出碟架？好似無乜消息咁

我估6月先慢慢放資訊出嚟依加仲係5月，等下啦

因為有啲鋪開左訂,但又唔知有幾多個ver,所以訂唔落手

使唔使咁心急

應該都係兩個ver姐，不過唔洗咁快訂定嘅

青春有你上年開始同mnet買返版權，cj收咗錢就叫班女做野。

日本傳3版加k版

唔怪得啦，原來收左錢，咁班女會唔會比人捉返去大陸開con,不過青2的確好睇過創造，青2有追創造睇左兩集唔想再追，可能青2跟返303個玩法所以順眼d

[1stLook Behind] IZ*ONE(아이즈원) 청순 토끼🐰 히토미(HITOMI)가 나타났다

螃蟹吃螃蟹隊

塊面好似又有返D肉la喎

咁先靚女

原來鬢咗條辮仔

15號Mnet有comeback show

RONNIE

好想睇

紅色權f

直間衫

又會放響ig story

禾源好Q

1st look最後成員片

原本係ig story
仲以為刪左所以搵唔到

上年con？

其實佢粒墨係咪新生？

今晚teaser (9up)

仲唔出配置點訂野

班女d Mail

光北叫我今晚唔好咁早訓🥳

個個都話佢地會夜訓
提埋大家添

轉左色

預告呢

係中櫻

采源留返長髮好嗎

今次cb嘅歌，反而同相像中有落差
不過都可以嘅

*想像

第一次係慢歌

唔似主打歌

呢首一定唔係主打啦

今次D妝係咪好睇左?

照舊架話初見多數唔係主打

奇怪一問點解佢今次會用中文？
幻想日記

天使啊

邊會用慢歌做主打
似演唱會中場休息轉場既歌

日文漢字 黎我估

intro嚟 信唔信

好多團啲歌名都會用中文

依你仲未訓？過左檔啦

下 有人推我咪回哩個

畫上去？

鴨之密碼😂

禾櫻好多鏡頭

intro黎啦

短髮正喎

短髮都好正

禾奈

Lm等人話抄小女友首tftmn

trailer姐 應該唔係cb歌黎掛？

差好遠wo

但我就覺得首個嘅mood 係唔同

本嘢少似

一d都唔似la

唔似 都唔知點解咁都拉得埋

差張眼神制敵

食飽左開工特別精神

本嘢真係似嘅

除咗藍色底同有個框外無樣似

乜都要格硬話似話抄，不如話抄人地做女團啦

會員殺手又黎料啦

首歌應該只係intro，cb 希望唔係佢。
聽左幾次覺得中段有少少拆。

咁相似唔等於相同嘅
第一眼睇覺得似唔出奇嘅，但無必要係咪都話人抄嘅

講緊專輯？ 專輯都未出 切勿過份解讀

膊頭

同你請兩句野唔好意為自己存在感好好先得架😂

*講

人間仙子

車汪

你次次都QUOTE 我實有存在感

IZ*land 🦄🧚🏻🎠🏰

咁你就直接咪回啦

今次呢首cb 好似有啲弱

肯定唔係主打

intro嚟啦

個花系列完咗 睇吓新concept有冇咩驚喜

一個月三千萬圜伙食費帳單

點解你仲未甩P

8妹高左咁多嘅
3家姐高165

一朝早就有源用ig同大家講早晨

係我今朝屙尿嗰陣整醒咗佢，梳🙏

希望唔好係主打

主打唔駛跳舞了

wtf

等睇mv behind下面墊咗箱。

我一早睇穿條友真係傻西黎

好似搵番fiesta個編舞

lan la

問連仔唔好問我

無enozi cam同arcade

漏左

有冇漏都唔緊要啦反正佢出12隻都要全部買

純

今次啲嘢易換 但好多要換

咁要打定81777778租倉先掂

佢出12隻唔係問題,但可唔可以細隻番D

今次仲大隻過BLOOM*IZ

咁就GG喇

即係有三個ver.？

基本啦呢個

之前mini唔係兩個咋咩

好似有個咩3D ver

上次出3版嚐到甜頭你覺得營運會出返2版?

Btw 今次fan sign 係video call 形式

六月女團大戰會唔會係鬥難聽大戰

仲要好似話 從咩途徑買專都當抽fan sign

Ig有櫻

video call唔洗請假 有冇csl想博博

喂 iz*one冇次令我地失望架wor

第一隻理論上24個版

歌都未出你又知難聽

係 都幾多下 ktwon4u interpark hot tracks gmarket全部都計

唔係第二隻咩?

第一隻有成員封面碟wo

iz•one信得過，
覺得其他雷聲大雨點少

以前淨係同d站鬥，依家仲要全球
一定破記錄抽fs

收皮啦你 無啦啦又拉第二隊嚟講

岩呀 日專都冇令我失望過 次次都伏

走音feel又黎

Wiz~one

唱歌就越來越進步

跳舞都係

韓文都進步左好多既

我見佢好似4人一組咁抽，咁係咪即係中左都簽唔齊

爆買晒3組咪簽齊囉

所以又破紀錄

專你老母仲有，肥秋好得閒呀，同你整首好歌

成班撚樣唔識睇標題？
要踩出去踩 喺呢度踩做乜春
最憎引戰狗

人地首歌點關我地咩事？

集中討論返IZONE

日專入面，覺得用心之作係＜ご機嫌サヨナラ＞，其他都麻麻但可接受

我都好鍾意呢首

正呀

點解仲有人叫日專嘅

更新咗

最正梗係年下Boy friend

點解ig果d冇轉icon既

呢個都正

啱哂encore

ig係咁轟炸

追IZ*ONE 從來唔係因為佢首歌

年下Boy friend，嗰嗰把聲都好甜（除咗油）

咁獵奇既畫風

阿榮

唔識欣賞

代表12個既日記？

應該就係嘞，同wizone們之間嘅日記x12

IZ*ONE 珉周 「Show！音樂中心」新MC 13日首秀

做固定mc會唔會俾人minjugado？

第三張係清純性感concept

cj好波，斷估唔關urban works事。

訪問團員果陣

就係佢代左mina? mina 好似做左好耐

Cj爸爸

係，mina 18年2月底做到上星期。

唔知解散後仲有無得做？

機會唔高

唔解散咪得囉

諗多咗

ff下都唔俾咩 我都係覺得冇可能續嘅人嚟

我成日覺得呢d主持係好得閒先做。
望都望佢成日飛啦

咁而家咁嘅環境可以點飛

講到好似mc話做就做

今年都應該無希望有得飛

唔好再玩支那app啦，個個變哂樣認唔到呀

新片做乜鳩

有冇得飛同做mc係2樣黎

唉

988

助攻 999

990

樓上係989先岩

助攻

994

有人要開po?

永續IZ*ONE

你開喇

997

開新po嘅朋友可唔可以改返收皮啦你後面個code